★青之淚 ready

老貓睇幾多

Lm

點解老貓有恆指drop to zero gif圖，但係無病貓drop to zero gif圖？

青姐係$33.幾？

又可以見證歷史時刻

幅圖係$33

青姐😢

穿過青姐價

好多人會喊了